# README #

### AsteOnline Repository ###

Questo repository contiene tutti i file necessari all'utilizzo e alla comprensione dell'applicazione web AsteOnline.


### Getting Started ###

* Tutta la documentazione necessaria per il setup è descritta nella Wiki del repository


### Chi siamo? ###

* Alessandro Serra, Riccardo Laghi, Vincenzo Morelli
* Alma Mater Studiorum - Università di Bologna, scuola di Scienze 
* Informatica per il Management